CNN 將特朗普同納粹迫害猶太人作比較

屌你老母XINN真係好撚嘔心

希特拉會去以色列開大使館

終於傾唔掂數攞猶太人對比 仲諗住攞呢一啲大屠殺情緒勒索就可以增加自己嘅話語權真係好撚好笑

保證入到去集中營出返嚟都唔識寫美國呢兩個字

轉頭侵侵叫以色列走出黎插CNN

愈拖愈耐，愈黎愈急，愈做愈核突

美國咁多有錢猶太人
你敢拎佢地出黎講

大大個普京習種係前面

侵算係乜

咦
香港都好似有人做過
係邊個呢
醒唔起

CLS，CCTV都冇咁惡死

睇下內塔尼亞胡會唔會出文炮轟 cnn

華爾街科技大公司開始心急 怕被反壟斷法折骨

狗急跳牆用歷史禁忌

暫時咁睇
侵侵會輕鬆拖過一月

真係好極端 洗唔洗拉侵去紐倫堡？

究竟而家係邊一邊垂死掙扎????

兩個月時間慢慢玩 順便開戰咬實你

同特朗普打招呼用納粹手勢

XiNN已經係喪心病狂

cls

攞中國人同猶太人比

希特拉真名上連登

Fakes news MSM垂死掙扎！

癲撚到咁
睇黎急既係拜登陣營

Trump係納粹妳成間CNN已經核平左啦
仲可以係度狗吠？

[member] 仲有17年嗰陣嘅夏洛特維爾 當時嗰班新納粹喺度搞暴動 特朗普仲好意思講嗰班撚樣入面都有好人
去到而家反而需要希特拉咁嘅人種消滅嗰一班左膠/member]

我地都有chiNazi

至少猶太人操控一切都會提供不同種類嘅生意 畀你享受 而支那人就係淨係揀一樣嘢自吹自擂

SIEG HEIL MOTHERFUCKERS

秒撚左
琴日仲話如果佢唔認輸就會引發下一次911

RMB Matter

可以廣傳比德國同以色列，到時民主黨加速滅亡

CNN真係痴撚線

侵起碼唔會話整黑名單
你班民主黨極左獨裁者就真係希特拉再世喇

又點呀 美國大公報

去twitter 宣傳 aoc等同共產（動物農莊）

法西斯扮反極權，不了

仆街

When you disagree with leftists, they call you names

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

佢女婿同孫都係猶太人，咁講會唔會有d牽強...

Those first world lefties should check their fucking privilege

CNN執柒左佢啦

對上次有人指控好人逼害猶太人 係香港警察

賤到冇人有

德國就算吧啦，中年青年都當侵侵係殺父仇人

咁唔鍾意咪叫美軍quit囉

美國有7300萬納粹擁躉？

9up唔洗本

同nazi比中國都贏啦

觸發自動重點唔係都係州俾錢架咩？
自己申請重點就係申請人承擔費用啫

左膠又得罪猶太人

唔駛講野，我出去

美聯邦參議員：社會主義者無端製造危機要消滅人類 不是開玩笑

【阿波羅新聞網 2019-10-16 訊】
美國國會共和黨籍資深參議員蘭德·保羅（Rand Paul）周二（10月15日）在福克斯新聞網撰文，強烈抨擊和諷刺民主黨極左翼的社會主義綱領，以環保和福利之名，不僅要消滅放屁的牛，還欲消滅人類。

美國國會共和黨籍資深參議員蘭德·保羅（Rand Paul）。
美國國會共和黨籍資深參議員蘭德·保羅（Rand Paul）周二（10月15日）在福克斯新聞網撰文，強烈抨擊和諷刺民主黨極左翼的社會主義綱領，以環保和福利之名，不僅要消滅放屁的牛，還欲消滅人類。
大多數的社會主義政府都號稱能夠「解決」大規模的經濟災難。例如，當農民都餓得要死的時候，腐敗的政府卻在發動毫無意義的戰爭。但是今天的社會主義者們不得不面對一個問題—我們正處在美國歷史上最長的經濟增長期。
紐約州的民主黨人奧卡西奧·科爾特斯（AOC）剛當選聯邦眾議員後，左翼們就開始了一個競賽，看誰能夠提出最極端的方案。也許你還記得第一次聽到別人說「綠色新政」時，你的第一反應可能是難以置信！其費用是天文數字。
據前國會預算辦公室主任霍爾茨·埃金（Douglas Holtz-Eakin）估計，僅低碳電網就將耗資5.4萬億美元，新的零廢氣排放運輸系統將耗資2萬億美元。AOC鼓吹的「人人有工作」的方案將耗資6.8至44.6萬億美元之間。哇！
「全民醫療保險」將耗資30多萬億美元，保證「綠色」房屋耗資1.6至4.2萬億美元，「食物保證」將耗資1.5萬億美元。這些如此龐大的項目，不是還有人驚嘆成本只有幾萬億美元嗎？
「綠色新政」是社會主義嗎？讓我們來看看AOC和伯尼·桑德斯這些社會主義者將如何實現他們的夢想。誰去關閉化石燃料工廠？怎麼關閉？政府的哪一個特警隊去關閉汽車製造廠和加油站？誰去把民眾從他們現在居住的房屋中趕到「綠色生活區」？
那些製造碳排放的牛又怎麼處理呢？AOC有辦法！在她與麻州民主黨籍參議員愛德華·馬基（Edward Markey）公布的大綱中解釋說，他們「設定的目標是在10年內實現『淨零排放』，而不是『零排放』，因為我們不確定我們能否那麼快就完全擺脫放屁的牛和飛機」。
不要笑！加州已經在立法讓牛不復存在。據《洛杉磯時報》報導，聖·華金谷空氣污染控制區（San Joaquin Valley Air Pollution Control District）宣稱：「是反芻奶牛放的屁，而不是汽車尾氣，是該地區主要煙霧形成污染物的最大單一來源。」
這些氣候變化的危言聳聽者說得正兒八經，不是開玩笑。這些瘋子不僅想消滅牛，還想消滅人類。根據環保主義者黛安·弗朗西斯（Diane Francis）的說法，二氧化碳排放機，亦就是所有的動物，包括人類，都是麻煩製造者。她投書《加拿大國家郵報》說：「由於人類大量繁殖，導致世界上其他物種、植被、資源、海洋、耕地、水供應和大氣層被摧毀並被淘汰。」
弗朗西斯的解決之道呢？她認為「一個類似中共一胎化政策的法律，是目前扭轉全球災難性出生率的唯一方法，因為全球每四天出生一百萬人。」
看到了嗎？除了消滅牛之外，一些環境極端主義者實際上在提議模仿中共的大規模墮胎和強制性絕育。
除了令人難以置信的代價，以及限制人類和奶牛的徹底瘋狂之外，「綠色新政」還承諾實現社會主義的主要目標——公有制。
AOC的立法決議呼籲，「確保在『綠色新政』的運動中公眾從企業中獲得適當的股份」，以及「地方和區域經濟體」中的「社區所有權」。

CNN話係共產黨經營我都信

新疆集中營表示

痴撚線
仲癲過人民日報

納粹？見識過新疆集中營未

拎侵同希特拉比係侮辱緊元首

唔撚係下嗎

仲有特朗普係最撚支持錫安主義 邊有可能同納粹有關係

反正德國戰略地位仲差過波蘭 我點解要養狼狗咬春袋

真猶太人點睇

cls xinn..

係咪係集會度吠四字真言嗰班兩腳狗？

班狗屌